{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53731&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주설레임스토리"
    },
    "text": "仏国寺の近くに位置しているスパペンションです。 周辺には仏国寺と車で4分の距離にある吐含山、車で3分の距離にある慶州ハーブランド植物園があります。 すべての予約はオンラインチャンネルを通じて可能であり、追加人数に対する料金は当日現地でお支払いください。 入室は5時以降から可能であり、退室は22時までとなっております。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設を提供します。 202号と202号の2階のメゾネットタイプの客室ではスパを無料でご利用いただけます。 朝食は季節によって変動することがあります。 夏場に屋外プールも運営し、入室から9時までご利用いただけます。 ボードゲームは無料でレンタルできますが、スポーツ施設はペンションの状況によって利用が制限されることがあります。 バーベキューをご希望するなら、炭とグリルがご利用可能であり、ご利用の前にご連絡ください。 客室ごとにバーベキューができるスペースがあります。最大人数を超える場合には入室できませんし、保護者を同伴していない未成年者やペットは利用できません。 ペンション内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して出してください。上記の情報はペンションの事情により変更になることがありますので、利用者の注意が必要です。 また、オンシーズンには料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "スパペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "スパペンションは仏国寺の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "仏国寺からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "スパペンションは仏国寺から車で4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には吐含山と慶州ハーブランド植物園があります。吐含山まで車で3分、慶州ハーブランド植物園まで車で3分です。"
        },
        {
            "question": "予約はどうやってすることができますか？",
            "answer": "すべての予約はオンラインチャンネルを通じて可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する料金はいつ支払えばいいですか？",
            "answer": "追加人数に対する料金は当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降から可能であり、退室は22時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "202号と202号の2階のメゾネットタイプの客室ではスパを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供はありますか？",
            "answer": "朝食は季節によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "夏場にプールは利用できますか？",
            "answer": "夏場には屋外プールも運営しており、入室から9時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームのレンタルは無料ですか？",
            "answer": "ボードゲームは無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをご希望する場合は、事前にご連絡ください。炭とグリルがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用はできますか？",
            "answer": "保護者を同伴していない未成年者やペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ペンション内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営には何か制限はありますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 544
    }
}